將壞咗嘅舊電腦個hard disk資料備份要幾錢？

有部舊notebook壞咗2,3年，用10分鐘左右塊底板就會過熱自己熄機，個hard disk其實無壞，如果拎出去搵人backup返d資料要幾錢？自己搞好似要買個converter有d煩

買個sata to usb adapter或者hdd讀取器應該好簡單？

擺係冷氣口吹住應該捱到20分鐘 之後用隻usb手指過走晒d野佢

hard disk無壞 睇下拆唔拆到出黎自己整

舊式hdd要過幾GB野應該要成個鐘thanks anyway!

買隻新hdd 搵人幫你clone啦

都好喎